投完返隊尾排 等啲廢老排到攰唔投

如題
眼見唔少區都多後生仔排
既然大家都攞咗假
不如排足成日啦
贏有時就贏嗰兩張㗎咋
投完再排 排完再排

跟你

對抗種票黨 唯有乜計都出

agger

推

1

2

3

4

玩埋自己人

5

組隊排隊

自己人點都肯投㗎啦

咪係

仲可以製造錯覺 民主本土極多票

6

7

8

結果咪少咗自己人投囉
投票永遠都係吹到唔夠票先贏架

你班排隊傻鳩懷疑係民建聯打手黎

問題係 我嗰邊好多廢老排到攰就走人

以為夠票就唔投，不如死撚左佢啦

9

10

選舉的確係咁玩你冇得拗
所以製造民主本土多票錯覺係大錯特錯只會玩死自己

我相信自己人死都排落去
我屋企個廢老膝頭有事企唔得耐，排咗陣走咗

轉頭返黎唔通同你講咩 醒少少啦
年年都係廢老投票率高你估純粹係因為冇人排隊呀？

咁自信肯定玩死自己

排緊！第二輪

會tk

分身分證字母架

廢老有自己條隊

[/size=6]發夢港共將成疊保皇票塞落票箱[/size=6]

好計 ok即排

真係有用㗎，我老母平日成日話示威搞到佢，所以要投保皇，今朝見到要排咁耐，就返咗嚟煮飯

問題係會造成TK

屌你老母你啲排隊撚用下個腦先好出post啦

阻埋同路人

我親眼睇住幾個廢老見到條龍就話不了

推，自己友點都排，廢老邊會咁好恆心

你唔問埋佢遲D出唔出返去投？

戅鳩 從來投票都係廢老有恆心過後生
本土定海外都係

所以咪要全日排隊

你唔問埋後生肯排幾耐？
知唔知點解年年廢老投票率最高呀

Push

廢老係排隊高手，睇平時d排隊黨就知

冇撚得救 個個唔撚用腦
又自大以為全世界都肯排到天荒地老

同廢老鬥排隊簡直自尋死路

頭先食野個廢老都話多人排就唔等 走咗

有啲區比廢老直接行入去唔洗排

都唔同隊
點排

不了，唔想TK埋自己人

排隊師

選舉嘅公平性⋯ 今次我地用人數票數呀

掂。。。

元朗 - 老人家可以優先入 陪同者都可以一齊投

手足都投唔到...

拉

剛在超市目測60歲大陸口音女性，和另一同種說，b至l（好似係，我聽唔清楚）唔洗排隊，後生才要排隊

最緊要投及安靜去投。小心陰招。

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

push

鼓勵比手足插隊

癈佬話好多人排隊，所以無去投住

建制吹晒雞，叫自已人十一點前投
連登就帶風向要攪到排長龍
只會令到少左人投到票，建制得益
甚至取消果區

跟

其實TK唔到 因為要投既都會排 到最後 排隊時間其實不變

有氣有力既 一定投到

你地投票用埋d狗招
實比政府秋後算帳

推 跟機

唔好啦玩埋自己人

你阻唔到人下午再車人來投，反而有機會TK自己人，特別淺黃未必會下午再來過

廢老無節目大把時間，排得耐唔緊要；相反年青人投票之後有節目，排得耐可能等唔到；樓主的策略會弄巧反拙！

排

有d後生家庭抱b去,見人多會走

可能係自己人

up

拉
建制吹晒雞，叫自已人十一點前投
連登就大量帶風向要攪到排長龍
只會令到少左人投到票，建制得益
甚至取消果區，唔好做豬隊友

廢老是不用排隊的。
我個區係咁叫身分證A-H 直入

去到前面你都要走影響唔到實際時間

老人家時間成本低啲 咪弱智

黃絲都有不堅定份子

推 上屆黃大仙區池彩贏5票咋 唔好以為1票唔多呀

排成日真係會痴線

拉

建制吹晒雞，叫自已人十一點前投
連登就大量帶風向要攪到排長龍
只會令到少左人投到票，建制得益
甚至取消果區，唔好做豬隊友
好多人要返工，得廢老先可以24小時得閒

有d人投完即返工或者有其他野做架
淺黃未切同你排